開始明點解d人要借助酒精

自己極少飲酒
就算飲一係飲汽酒一係無酒精
因為飲完就算355ml第朝一定起唔到身
訓住咁返工
但開始明d人杯中醉反而現實中先清醒
迷迷惘惘
現實一切假惺惺
用你自己力量一定撕破唔到
維繫依種虛偽既力量太龐大
有時見d同事
平時幾自信幾mean幾本事都好
出去食飯
飲左酒反而靜落黎
一粒聲唔出
合埋眼唔知諗咩
人地飲左酒個個高談闊論
又擦鞋又r水吹又盛
平時圓滑既反而唔俾面
自己有自己夾餸
成餐飯好似得自己食咁

樓主係唔係冇朋友

樓主係咪飲咗好多？

好大壓力？講多啲黎聽下？

我都想飲酒

同吸毒冇分別

無咁大傷害；咁健康都未必長命